林泳淘 18禁

有冇人食過包空氣
我食過,之後入左3支豆漿

我想試下，邊度有得買

紅都面唒

跟g問

我係網店買

仆街中伏

鹽濕仔

我明明有睇都中

🤣

點解我會睇唔明

傻明都話係

HKTVmall 有

九龍城買黎食過
食開辣覺得香口夠辣幾好食
但係包野有d貴唔捨得再買

幾錢？

使唔撚使改埋個名

唔記得128定138
間野灣仔都有分店

我開ac個陣已經係呢個名

Sor
包嘢出咗好耐？
今日睇東張先見到

包薯片日本個邊好似出左兩年左右
之前係youtube睇片睇過日本人食

百幾蚊買包爛9 薯片 痴線

東瀛產物